% sigcenter (centered signature) option?
\documentclass[11pt,stdletter,sigcenter]{newlfm}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}

%\usepackage{newcent} % New Century Schoolbook, Avant Garde, Courier 
%\usepackage{palatino} % Palatino, Helevetica, Courier 
\usepackage{bookman}
%\usepackage{lmodern}

\usepackage{textcomp}

\begin{document}

\nameto{ITESM}
\addrto{
	Centro de Sistemas Inteligentes\\
	\hline
	Garza Sada \#2501 \\
	CETEC torre Norte, 5{\textdegree} piso \\
	Monterrey,~NL~64000
}

\namefrom{Ing.{}~Fulanito de Tal \\
			Líder de proyecto}
\addrfrom{
	Proyectos Inteligentes, Inc. \\
	\hline
	Calle 1010 \\ Monterrey,~NL~74000 \\ México
	\vspace{0.6ex} \\
	fulanito@inteligentes.com \\
	+52~(81)~88888888
}

\greetto{Al equipo de investigadores del Centro de Sistemas Inteligentes}
\closeline{Sinceramente,}

%\sigsize{1ex}

\begin{newlfm}

	A mi empresa le interesa iniciar un proyecto de reconocimiento de voz para
	ambientes industriales con ruido ambiental excesivo. Estamos buscando
	investigadores colaboradores. Contamos con financiamiento privado para el
	proyecto, suficiente para cubrir 2 años de honorarios profesionales para
	hasta 2 investigadores y 3 asistentas, hasta 50 mil USDLLS en equipo y
	viajes de hasta 1 semana dos veces al año para 2 personas. Si su
	organización estuviera interesada en participar, favor de contactarme
	directamente en mi correo electrónico o teléfono de oficina.

\end{newlfm}

\end{document}
